JUMP 新門柱！人氣漫畫《呪術廻戦》動畫化 PV 第一彈發佈

JUMP 新門柱！人氣漫畫《呪術廻戦》動畫化 PV 第一彈發佈
會再度掀起一波動畫熱潮嗎？

由芥見下々自 2018 年起開始於《週刊少年ジャンプ》連載的作品《呪術廻戦》，推出短短時間內便迅速聚焦了大量動漫迷的關注，首本單行本推出更一度暢銷至缺貨，當中劇情描述主角虎杖悠仁為拯救社團學長姐而吞下詛咒之王「宿儺」的手指，並與之融合解決危機，過後加入咒術師專門學校一步步走上咒術師的故事。而乘著快速崛起的勢頭，官方也在上年末公佈確立動畫化的消息，今回便正式推出了首波宣傳影片，動畫部分找來知名製作公司 MAPPA 操刀，如何呈現咒靈與咒術師的戰鬥場景相信會是箇中重心

睇依套外掛漫，不如睇叮噹好過